<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	    <string-array name="about_title">
        <item>远行是做什么的？</item>
        <item>什么是远行合伙人？</item>
        <item>远行上的产品或服务是远行自主经营的吗？</item>
        <item>如何联系远行合伙人？</item>
        <item>远行网提供签证办理服务吗？</item>
        <item>远行代买保险吗，费用怎么收取？</item>
    </string-array>
      <string-array name="about_content">
        <item>远行（Tripaway）是一个社会化订制旅行的P2P平台，WEB、WAP、APP多屏互动，目前主要为手机APP。</item>
        <item>远行合伙人是远行网的合作伙伴，这些合作伙伴主要为商品或服务的供应商，包扩国内外的旅行社、地接社、旅游俱乐部、海外当地人及媒体与品牌商等。</item>
        <item>远行网暂时不做自主经营的产品或服务，仅为旅游产品或服务的供应商与终端用户搭建联系的通道并提供力所能及的服务。？</item>
        <item>点击相应服务或产品详情页面的“联系他”或远行合伙人主页（俱乐部主页或领队/司机主页）中的消息发送功能开启与远行合伙人的私人对话窗口，亦可通过产品详情页面的群聊功能联系对应商品的合伙人。</item>
        <item>远行网目前不单独提供签证办理服务，如果您需要办理签证，我们建议您选择平台上可以办理签证服务的远行合伙人或通过选择合法的签证代办机构办理签证。？</item>
        <item>远行目前不提供代买保险的业务，远行展示的产品或服务是否包含保险，请您详细阅读具体线路的行程安排，如未包含，具体收费详情可咨询产品供应商，如供应商不能代买，远行建议您通过其他正规机构购买保险。</item>
    </string-array>
    <string-array name="pay_title">
        <item>我可以用什么方式支付购买远行产品？</item>
        <item>远行的支付流程是怎样的？</item>
        <item>交易付款期限是多久？</item>
        <item>付款时提示“抱歉，无法完成付款，单月付款金额超限”，是怎么回事？</item>
        <item>交易成功之后，我的钱还可以退回来吗？</item>
        <item>如何退款？</item>
        <item>退款成功，我为什么没有收到退款？</item>
        <item>支付宝已扣款，远行订单仍显示未付款</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="pay_content">
        <item>远行暂仅支持支付宝。如果您有支付宝账号，则可以通过支付宝平台来付款，关于支持的银行以及限额请查看支付宝官方网站。</item>
        <item></item>
        <item>您需要在交易创建后，即拍下商品或服务的24小时内进行付款，此付款动作是把钱支付到远行网，并非直接支付给远行合伙人，逾期未付款，交易会自动关闭。在交易关闭后，如果您仍需购买，需要重新创建交易，建议您及时关注交易超时。</item>
        <item>当您付款时提示“抱歉，无法完成付款，单月付款金额超限”，出现此提示是由于您支付的交易不支持大额支付，或您信用卡或银行借记卡快捷支付的小额累计额度已经用完了，建议您选择修改银行卡支付额度或选择其他支付方式。</item>
        <item>订单一旦付款成功有任何的退款变更，可能需要按照预订须知或旅游合同收取相应的违约金。如果您的出行日期涉及到重大节日、国家法定假日，订单一般不能取消、更改。详情见相应的旅游产品中的退款政策。</item>
        <item>您可以登录远行网账户，进入"我的旅程"，找到您想要退款的订单，点击"申请退款"，根据页面提示选择退回原支付方账户，即可操作退款。（远行网支持原路返回的退款方式）</item>
        <item>如果您的订单显示退款成功，请关注您的支付方式和到账时间，使用银行支付方式后产生的退款还需要关注银行处理的时间，一般是1-5个工作日。具体可参照各银行信用卡还款到账时间及查询时间。</item>
        <item>出现此问题，可能是支付宝的数据没有即时传输至远行网，请您不要担心，稍后刷新页面查看。如半小时后仍显示"未付款"，请先联系支付宝客服，获取您扣款的交易号，然后致电远行网客服025－87787870，或关注远行微信公众号Tripaway，直接回复1或人工客服。我们会协助您解决。</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="new_title">
        <item>如何注册？</item>
        <item>我如何查找商品或服务？</item>
        <item>如何预订产品？</item>
        <item>我可以用自己的远行账户为他人预订产品或服务吗？</item>
        <item>忘记密码怎么办？</item>
    </string-array>  
    
       <string-array name="new_content">
        <item>点击首页侧边栏"注册"，进入相应页面，可选择邮箱注册或手机注册，根据页面提示填写信息，即可完成注册。</item>
        <item>您可以通过首页“精选”频道选择商品或服务，亦可以通过“发现”频道下的目的地和主题筛选商品或服务。</item>
        <item>第一步：在您想要的旅游商品详情页，点击"订购"。\n第二步：填写并确认出行时间和出行人，提交订单\n第三步：选择支付方式完成支付。\n
目前远行网暂仅支持支付宝，后续将陆续开通更多其他支付方式。
            </item>
        <item>可以。订单将生成在预订时所使用的远行账户中。</item>
        <item>您可以点击"忘记密码"，根据页面提示填写信息，可通过邮箱或手机号找回登录密码。</item>
    </string-array> 
</resources>